如果行行下街無啦啦俾人屌老母你會點做？

隻揪？
互屌？

定問佢舒唔舒服？

追住你黎屌就梗係屌返轉頭
如果就咁無啦啦屌我一聲 應該望一望佢就繼續行

精神病人有乜好計較

追撚住嚟屌緊係即刻打電話去青山醫院，叫佢哋快D拉返嗰院友入去啦

即刻打俾老母

過年嗰陣我先屌柒過隻的士狗
佢駛過我身邊 我講左句 屌你老母

仲友隔左 十幾米入停車場閘口
落車「喂，屌乜撚野老母呀？」